一人一首心攰時可以聽嘅歌

心好攰好頹
乜都做唔好

我的天 你可不可以暫時讓我睡
忘掉愛 尚有多少工作失眠亦有罪
但如果 但如果怨下去 或者
傻得我 通宵找誰接下去

冇

也可以

Astronaut- Simple Plan

Can anybody hear me
Or am I talking to myself
My mind is running empty
In the search for someone else
Who doesn't look right through me
It's all just static in my head
Can anybody tell me why
I'm lonely like a satellite?
'Cause tonight I'm feeling like an astronaut
Sending SOS from this tiny box
And I lost all signal when I lifted off
Now I'm stuck out here and the world forgot
Can I please come down, come down
'Cause I'm tired of drifting round and round
Can I please come down?
I'm deafened by the silence
Is it something that I've done
I know that there are millions
I can't be the only one who's so disconnected
It's so different in my head
Can anybody tell me why
I'm lonely like a astronaut?

人生海海

咩事唔開心啊巴打 sad完就振作啦

Hope this words are enough
For you to be strong, my friend
Don't ever run away
For every fear you face
You will survive and be much more than you were
Sometimes you fall before you rise
Sometimes you lose it all to find
The world's gonna try and knock you out
Just pick yourself up when you go down
You've gotta keep fighting
And get back up again

屌 錯link

This

希望樓主唔介意係泡菜文（有中文字幕）

今天辛苦了

Radiohead - no surprises

望著海一片滿懷倦 無淚也無言
望著天一片 只感到情懷亂
我的心又似小木船 遠景不見 但仍向著前

誰在命裡主宰我 每天掙扎 人海裡面
心中感嘆 似水流年 不可以留住昨天

留下只有思念 一串串永遠纏
浩瀚煙波裡我懷念 懷念往年
外貌早改變 處境都變 情懷未變

發覺這世界永遠太少空間

Liability - Lorde

They say, "You're a little much for me
You're a liability
You're a little much for me"
So they pull back, make other plans
I understand, I'm a liability
Get you wild, make you leave
I'm a little much for everyone.

一想起 再累也是要做人